AirPods Pro 耳膠

小弟有一對spinfit s全新
同一對azla ss 全新
有意留tg

點解要比小弟負皮

tg: hugo1991

tg:rmxxrmxx
兩個都想要

仲有無？

sold